msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "HeroProxy"
msgstr "HeroProxy"

msgid "基于 sing-box 的代理工具"
msgstr "基于 sing-box 的代理工具"

msgid "基本设置"
msgstr "基本设置"

msgid "启用"
msgstr "启用"

msgid "Sing-box 路径"
msgstr "Sing-box 路径"

msgid "sing-box 可执行文件的路径"
msgstr "sing-box 可执行文件的路径"

msgid "Sing-box 配置文件路径"
msgstr "Sing-box 配置文件路径"

msgid "sing-box 配置文件的路径"
msgstr "sing-box 配置文件的路径"

msgid "Mosdns 路径"
msgstr "Mosdns 路径"

msgid "mosdns 可执行文件的路径"
msgstr "mosdns 可执行文件的路径"

msgid "Mosdns 工作目录"
msgstr "Mosdns 工作目录"

msgid "mosdns 的工作目录路径"
msgstr "mosdns 的工作目录路径"

msgid "Mosdns 配置文件路径"
msgstr "Mosdns 配置文件路径"

msgid "mosdns 配置文件的路径"
msgstr "mosdns 配置文件的路径"

msgid "运行状态"
msgstr "运行状态"

msgid "刷新状态"
msgstr "刷新状态"

msgid "刷��"
msgstr "刷新"

msgid "Sing-box Status"
msgstr "Sing-box 状态"

msgid "Mosdns Status"
msgstr "Mosdns 状态"

msgid "Collecting data..."
msgstr "正在收集数据..."

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Not running"
msgstr "未运行"

msgid "Sing-box 设置"
msgstr "Sing-box 设置"

msgid "Mosdns 设置"
msgstr "Mosdns 设置"

msgid "配置文件路径"
msgstr "配置文件路径"

msgid "工作目录"
msgstr "工作目录"

msgid "核心管理"
msgstr "核心管理"

msgid "Sing-box 核心"
msgstr "Sing-box 核心"

msgid "Mosdns 核心"
msgstr "Mosdns 核心"

msgid "核心状态:"
msgstr "核心状态:"

msgid "当前版本:"
msgstr "当前版本:"

msgid "检查中..."
msgstr "检查中..."

msgid "已安装"
msgstr "已安装"

msgid "未安装"
msgstr "未安装"

msgid "下载安装"
msgstr "下载安装"

msgid "当前核心"
msgstr "当前核心"

msgid "Sing-box 核心"
msgstr "Sing-box 核心"

msgid "Mosdns 核心"
msgstr "Mosdns 核心"

msgid "官方核心"
msgstr "官方核心"

msgid "P核心"
msgstr "P核心"

msgid "X核心"
msgstr "X核心"

msgid "Web 界面"
msgstr "Web 界面"

msgid "打开 UI"
msgstr "打开 UI"

msgid "打开"
msgstr "打开"

msgid "核心未安装"
msgstr "核心未安装"

msgid "点击安装"
msgstr "点击安装"

msgid "前往安装"
msgstr "前往安装"

msgid "Sing-box 运行状态"
msgstr "Sing-box 运行状态"

msgid "Mosdns 运行状态"
msgstr "Mosdns 运行状态"

msgid "正在检查..."
msgstr "正在检查..."

msgid "切换到官方核心"
msgstr "切换到官方核心"

msgid "切换到P核心"
msgstr "切换到P核心"

msgid "切换到X核心"
msgstr "切换到X核心"

msgid "服务控制"
msgstr "服务控制"

msgid "重启 Sing-box"
msgstr "重启 Sing-box"

msgid "重启 Mosdns"
msgstr "重启 Mosdns"

msgid "确定要切换到官方核心吗？这将会重启服务。"
msgstr "确定要切换到官方核心吗？这将会重启服务。"

msgid "确定要切换到P核心吗？这将会重启服务。"
msgstr "确定要切换到P核心吗？这将会重启服务。"

msgid "确定要切换到X核心吗？这将会重启服务。"
msgstr "确定要切换到X核心吗？这将会重启服务。"
 